港島線至為重要

中環金鐘呢啲中心商業區嘅地鐵站一定唔可以比啲暴徒塞住架
塞咗就好多大公司無得開工架喇
你哋啲暴徒啊 搞還搞啊 唔好整到港島線都停埋啊
已經無晒過海巴士架喇

Push

港島手足我求你地出黎塞鐵呀

齊齊去塞港島綫

好多人仲上到車

推逃生門

唔好焚毀港島線 我要返工

香港島啊！

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

做緊野

推

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

岩岩見到有位西裝手足睇緊我個post

push

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

港島綫要人呀

炮台山等左4個字都上唔到車

港島人到底肯出黎未

天后開唔到車啦

要人呀

吾夠人！

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

11.14 曙光行動 繼續三罷

快!

一人行一步呀 唔好成日指意人